Cowsep vs 虎神

一個係公認最強易大,另一個係國服第一賈克斯 兩個對打邊個會贏

Cowsep
虎神

冇得打 相克

你都係搏負皮啫
虎神

who is虎神?